仆到流血？

唔知有個藍絲定便衣比人仆到流血。。
做乜咁樣呀 前者既話到721 有咩分別後者仲可以spin 做文宣反擊星期一點和理非非

我覺得係苦肉計

係就係
但睇落去唔好睇
希望有怒氣向政權發洩

最好果個係差佬 唔係日日比對家做文宣 唉

其實等佢自己食催淚彈咪夠囉

條友串串貢
又影相又撩交嗌
咁搏打俾人打有咩出奇
啲藍絲廢老淨係見黑衫已經一拳打歪人地個鼻

btw落黎影人相都好意思話政治中立

未見過大場面

好打人過個黑帶咁企係度俾人打

其實唔明點解要屌人影相，明明周街都已經係cctv，啲人又戴哂口罩上哂gear咁。

學啲藍絲話齋 撩人者賤 打死無怨
係衰在比記者影到

勇武可以 我支持 你要玩火我都無意見 但唔好對市民。。當日721係成功令一班中間偏黃既人走出黎 今日叫大家情何以堪 佢落左單影大頭相咪暫時收左佢部機咪算囉 尻up咪又佢吠囉。。：(